有冇人試過咁？

曾經有人對自己好好，但因為覺得自己條件值得更好，最後錯過左一段感情。此刻回望番雖然有少少後悔，但至少搞清楚自己想要既係一個會欣賞自己既人而非一種要乞討既愛。

利申：男

有食唔食

收皮啦 出軌仲大條道理

又唔會喎，通常真係搵到個更好
塞翁失馬呀

冇出軌，因為成件事發生果時都係單身漢一名

唯有咁諗

當自己唔肯定果陣都唔想亂咁開始，因為人地會憎你一世

要黎嘅時候就會黎

我都係咁諗